［黃衛兵又贏一仗］涉膠紙封狗嘴 黃洗車店店主被捕

黃衛兵鬥自己人最積極

乜撚嘢鬥黃？
咁事實係膠紙封嘴 關黃藍撚事呀

係呀
咁十惡不赦，
梗係要乜解釋都唔聽，乜道歉都唔理，
直接送店主入狗屋啦

虐畜唔關黃藍事wor…

做乜春啫你

啱
所以要報狗送佢一程

黃乜撚衛兵姐 明明係侵粉黎
幫樓主講埋 侵粉又輸一仗
仲有邊個又輸一仗填撚哂落去啦唔好開咁多post

有人報狗 定狗主動去拉？

難道黃就可以為所欲為 如同Marco 狗一樣？

做得呢D野黃唔黃都抵拉架啦

虐畜 黃藍都割硬

報唔報 popo都應該會做野
亦唔知係咪有人報 或者定藍絲先報

黃藍係政見
但咁係虐畜 絕對係做錯

錯係錯
但尋晚成班講到要捉個店主去午門抄斬咁十惡不赦
搞到件事大一大
而家求仁得仁，狗去咗愛協，人去咗狗屋
Happy ending

佢隻狗一定最happy...

單野係是非對錯既問題
唔係政見問題....

咪話最好結局囉
咁樣錯到十惡不赦，完全唔可以私了丫嘛
咪批到狗入愛協人入狗屋囉
唔爭在午門抄斬啦，咁錯喎

人唔去狗屋唔通比佢繼續幫狗仔膠紙封嘴咩

所以咪happy ending囉

見你用個”但”字
跟住又話happy ending
有少少尷尬
Btw點都唔係happy ending架喇
見到有”黃”店做埋呢d野已經唔happy啦

隻狗會否人道毀滅?
如會,
真正HAPPY ENDING

拉

批鬥都講得出 呢個係轉自返我屌南亞仔個post 雖然佢都有喺道留言 但我而家只係想就住你講「批鬥」講幾句
見到「批鬥」呢兩個字我係好敏感，因為呢個動作最主要係因為文革而有或者真係帶出個意思
首先講下批鬥呢個動作既前提，根據文化大革命，總之你係走資派，反動派，黑五類，唔係行毛澤東思想既就要被批鬥。
咁乜野先係呢啲類別呢？其實無架，佢話你係咪係囉，你唔係咪唔係囉，當時係好輕泛黑五類，黑龍江記者李振盛當年都被批鬥過。
所以批鬥要構成，首先係批鬥者喺無乜或者甚至毫無理據下指控被鬥者
講完批鬥個前提，就講下個形式。
取自wikiwand，同我所認識既大同小異
「批鬥明顯帶有嚴重暴力和破壞，批鬥通常以團體形式進行，例如批判大會、遊街、武鬥、抄家、砸文物、 把其認為有違毛澤東思想及意旨的人或事公開，然後進行批判，當中包括文字批評、公開侮辱，破壞建築物或物件，傷害肢體等，甚至殺害亦極之普遍。」